新年新開始：繼續欣賞晨早黑臉女主播

好似嬲左全世界咁

黑白雙剎

好正

左邊除左個鼻之外好正

左邊正過右邊

成個猿人爭霸戰咁

又幾好笑

笑下唔係幾好咩

黑 口 黑 面

點 J 得 掂

西面靚女

右邊嗰個好強嘅敵意

兩個係咪比公司拖糧

好過cctvb中女早晨啦

右邊果個表情閪得好正

一諗起朝朝早都要俾班毒撚J就黑面

正喎 想一路黑面一路屌

右邊正啲
Btw 新聞十單有九單都唔係好野
點解要笑？
好似cctvb個啲笑住報死左人
真係好咩？

Sporty

港版初瓏丘靜雯

最鍾意呢type

之前見有個post
有好幾個人都話識佢
葡萄